3台續約

有無3台續約優惠？

人地問3台續約

慣左

Hello,而家推出新plan，可以介紹給朋友或家人

Hkbn
$96全包，5gb數據，4g網絡，數據用哂，可以繼續用，用哂之後會限速，3000分鐘(行smartone)

Telegram : wai1234
Phone: 61150325 黃生

無打俾你offer咩 七月尾完呢兩日打咗三次黎

未 巴打收到咩offer?